有冇人覺得打賊婆疫苗就好似玩緊俄羅斯輪盤咁

屌你老母阿賊婆
賣港求榮
害死香港人

聽聞全部都係大陸針，邊有得你輪

會唔會都叫做有返一支俄羅斯苗打下？

叫佢放安慰劑入去當做白老鼠既話咪有得比你輪盤下